鍾國斌：支持田北俊 要求張宇人辭任行會成員

自由黨榮譽主席田北俊聯同黨內其餘3名榮譽主席，去信黨主席張宇人，要求他辭去行政會議成員一職。自由黨黨魁鍾國斌支持有關做法，相信可起帶頭作用。

鍾國斌接受訪問時說，如果張宇人辭任行會成員，可向社會及其他政黨帶出訊息，政府需要改變施政及態度，並非在反修例事件後，只是得個「講」字而沒有行動。

鍾國斌說，如果類似反修例示威發生在外國，政府早已改組內閣，但特區政府仍然無行動，難以令人信服。他又說，如果政府繼續漠視意見，自由黨不應再有成員加入行會，因為意義不大。

反了反了

幫手推上熱門

［重要］區議會選舉招募各路人馬

各位香港人，光復行動冇可能每日都做
好似屯門公園搞到今日咁烏煙瘴氣區議員責無旁貸
要清洗屯門公園始終要由根源做起
所以除左投立法會外
都請記得投票區議會踢走自動當選建制派

唔好再俾建制派霸哂啲議席
就算唔係參選都可以做提名人，義工，助選團
行出第一步拒絕自動當選！

總台TG：

登記左做選民既全部入group
急需大量提名人，義工助選團，Design等職位
入group後右下角Discuss入公頻搵各區admin

要對抗黑警濫權一定要有議員抗衡
否則只會一直任人魚肉

2003年7月6日，時任自由黨主席田北俊在香港立法會就《國家安全條例草案》進行二讀辯論前，一向支持法案條文內容的他突然宣佈不支持於7月9日進行二讀，並即時辭去行政會議職務。
關鍵時刻

又割

加映：
田北俊今天早上接受商台節目《在晴朗的一天出發》訪問，他認為葉劉淑儀和湯家驊需要辭去行會成員一職，其中田北俊批評湯家驊錯判民意，作為內閣成員「畀錯意見」，直指二人若在外國擔任內閣成員，「畀人炒咗好耐啦！」

他又透露，他認識不少行會成員，從與行會成員交談中，不少行會成員反對修例，直指若行會不記名投票的話，反對票必定多於贊成票。

中國賓竟然支持

早割保平安

比壓力飲食界要求廿蚊張退位保平安

推

自由黨親商，好合理

要睇中央臉色

呢個機會仲唔跳出黎做嘢,第時無得做架啦

湯家驊：認錯辭行會等同確認虛砌指控

做啲樣都要啦 成3分1人口上街 政府竟然連人都無換

冇你係度阻頭阻勢咪搵多幾個聽話既做行會成員
反正都唔係民選

淋奠:屌你老母,自由黨班仆街真係養唔熟

鍾國斌：目前行會制度已失效需重組
【Now新聞台】自由黨黨魁鍾國斌指，目前行會的組成只偏重建制派聲音，認為制度已失效，有需要重組，若張宇人辭任可起帶頭作用，而自由黨亦不會再有其他黨員加入現屆政府。

鍾國斌：「若行會要改組，而自由黨有代表在行會，人家我們管不到，唯有勸喻自由的黨員在行會作為一個代表，不如辭職以起帶頭作用。我相信現屆政府，自由黨不會再有人加入行會，目前政府會如何改組，未來情況會怎樣，我們只希望在立法會多給意見。」

逼宮了
幾時到民建聯
葉劉應該遲早跳船 但怕中央唔俾佢選特首

二五黨又二五

佢同田北俊係Fd 掛

又係自由黨

大田唔好入返去呀

又唔講得人話 點似得宜家得閒抽插食花生咁爽

風向又轉了

我有d懷疑佢而家仲想唔想做特首。
最起碼呢一兩年內都未必會想做，根本邊個做死邊個。除非中央批准大改革。

自由黨一向親商，為左錢佢地賣老母都得。

政治智慧

其實一般做法係張宇人自己辭職好好睇睇，而家由自由黨其他成員公開send封信俾佢叫佢辭，一係肥仔張自己唔肯，要其他人俾壓力佢，一係就田北俊呢堆人好憎肥仔張

近排係咁聽到佢名 又接受訪問咁 但佢支持政府

葉劉遲早
不過佢應該會等風向有明顯改變先轉軚
人地想選特首

班仆街聞到味啦
淋奠同佢班柒頭班子都唔擺得耐

日本話佢親中派

6月9日反修例遊行後，自由黨隨即發聲明，支持政府在立法會恢復二讀逃犯條例修訂草案。

自由黨榮譽主席田北俊指，事前並不知悉會發聲明，又透露黨魁鍾國斌亦不同意內容。

田北俊認為張宇人代表自由黨，盲目支持政府連累了特首林鄭月娥，他與另外三名榮譽主席商議後決定去信張宇人，促請他辭任行會成員，專心帶領自由黨。

田北俊指，雖然自由黨無直選議席，但仍代表市民，不會盲目支持政府變成「擦鞋黨」。他亦認為葉劉淑儀及湯家驊應辭任行會，為支持強推修例負責。

自由黨6.9份聲明究竟係邊個決定出？

有第一個自然有人跟

廿蚊張，

__佢個街，咩政治立場都應__7佢

gogogo

恨做到出晒面
佢做特首既初心從來都沒變過

田少講法就係張宇人一個人騎劫咗成個黨

最後會唔會係 廿蚊張 退黨

定係廿蚊張想走但又唔想得罪中央
叫自由黨啲人幫手做媒

中國斌都割廿蚊張

張字人啩

唔使擔心葉瘤
為咗做特首佢改嫁習近平都仲得

但係101%唔會俾佢做。

如果中央而家真係決定換特首，就一定會換一個民望高。俾人感覺同林鄭/cy 陣營完全唔同嘅人。否則根本就無需要換。

其實你地留意下, 唔同上次佔中佔旺, 今次送終事件商界係冇出過聲。
大佬, 我地班有錢人都驚架。

建制壞孩子 ， 真關鍵一席

自由黨黨魁
自由黨主席
自由黨榮譽主席

究竟邊個大d

田少先係總大將

田少好波

田少真係好波
而家咁既情況真係一個都不能少

強積金個仇記到而家啦

屌佢老母呢條柒頭
話琴日示威者挑釁警察
引致暴力衝突 令警民關係變差

面皮厚過牆

我覺得商界唔算力撐政府
之前都有風傳過話林鄭用某D嘢換咗商界嘅支持

但係宜家件事越黎越難收科
另外 其實田大少係商界代表

狗咬狗骨

田叔叔

選舉年呀傻尻

自由黨果然夠飄忽

依家跳出黎扮與民同行？

無諗過鍾國斌會支持我地

支持 自由黨 及早割蓆

可能會

自由黨已經知道呢壇野個政府係收唔到科
即刻割席

呢個 田北辰 黎wo , 係 田北俊 細佬，唔好搞錯

諗起2003

又係自由黨
又係田北俊

文宣組好值得放大呢件事
政壇上有唔錯影響力

雖然兩個都狗，但田北辰狗好多

大少靚仔好多

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

田少嗰班本身應該想睇下風向先
點知69比張宇人擺咗上枱

仲記得條on9仔建議港鐵引入雙層輕鐵

唔好笑住
以張宇人往蹟 佢寧願離黨都唔會辭任行會

之前吹係用東大嶼人工島換商界支持
(但我覺得商界入邊真係高層個班冇人會信共X黨, 但又唔可以反對, 只可以暗地部署走佬)
但過左6月、7月頭商界點睇? 而家似係借田大少俾signal 政府: 唔好再搞啦。

收皮啦自由黨 田少唔管下佢條𡃁 走去撐警好威威咁

四名聯署嘅自由黨榮譽主席係田大少、周梁淑怡、劉健儀、方剛

而家個對手係共產政權呀 唔係一般民主國家

自由分裂再起個黨啦

話唔定想左好耐

跟本係西方地方已經要落台3次:
6-9
6-16
7-1

自由黨先係關鍵一席

二少成世人都咁廢 去到邊都比人騎住

好明顯自由黨已經知道選舉要仆街，柒婆一定無得玩，宜家跳船起碼唔會輸嗮

Pilot Twist

廿蚊張

話撚左商家佬不可信嫁啦

不過支持佢地內部分化

掃把頭4:00記招係咪辭職

劉健儀可能已經係半個港共人
佢依家喺KWM（一間中資國際級law firm)做緊consultant

習瘤

自由黨其實已經玩完
向來以中立建稱 之前全力撐政府
仲點玩落去 而家兩頭唔到岸
張宇人真係玩到滅黨

佢4:00開記招？？

now331寫左4:00開

係喎

若不記名投票

幾時到謙謙割經民聯蓆

民建聯係中共牽頭成立,親生仔
自由黨係商界自己成立 有唔同

Mallesonsn又真係鬼鬼地

有鼠王芬唔使旨意

一向
23條都係

自膠
睇漏咗謙謙

大田又想出黎執雞？唔好唔記得呢單野佢門生西門梓都發表好多與民為敵意見

田少

睇佢搏唔搏，搏盡既話而家一定狂 支共睇下有冇機會做特首。如果佢自己狂 都無用既話可能會轉型保住自己直選個位，辭職即可以保到自己選票又可以擺妹妹上枱。當然行後者個步都有可能係上面既主意，間接迫妹妹落台。

自由黨2016 新西因為食屎堯被退選 已經輸淨條底褲
佢哋得番幾席功能組別 都無咩好輸
依一刻敵人嘅敵人都係朋友
選舉嘅嘢 1年後先算啦

講真，細佬雖然好建制，佢作為區議員真係有做野既。

佢23條D言論你覺得佢仲上到黎?出晒面啦喎?

可能真係收到風？

777選個一次, 中央已經連俾佢入閘的資格都唔俾
今次佢跳唔跳船有分別咩?

咪又係唔俾佢選

不嬲旗幟鮮明

跳既話 佢可能保得住個位

排隊都未到佢有風收啦

大田已經當西門梓係傻仔

收到風當年就唔洗畀人搣柴、然後仲撐薯片啦
我覺得佢真心為香港嘅 但佢啲豬黨友就 尤其件西門梓

搞咩勁 之前 中國斌上電台講到話點都撐政府 又話咩外國勢力影響。。。

呢條友有名你叫啦 平時懶正義 同田2少一樣變色龍

自由黨今次識水, 見場面開始失控陷入無人駕駛, 隨時車毁人亡, 仲唔啦啦聲跳車割蓆, 再唔閃人遲吓俾阿爺問責兼俾美帝制裁, 兩頭唔到岸, 就真係要返大灣區食草啦!

一次不忠

割

大家起消息未確定之前，都當未發生

唔係想潑冷水
但田大少同中國斌 唔好傻啦
就算二十蚊張 辭唔辭都好
港共同中聯辦根本都只會wfc你

就係03年知道你哋自由黨係關鍵一席
所以先有經民聯嘅強大
佢要同商界傾 早已經放棄你哋自由黨啦
係國家安全系數面前
香港班商界 只有含 定 唔含
唔會有討論空間

又一跳船！田北俊明踩暗幫，廿蚊張冚家係美國好多資產，美國人權法案一生效就全家扑。而家好似被迫，其實係搵田少幫佢跳船。

我覺得成個自由黨都扯貓尾
一堆扮好人 一堆扮壞人
食撚哂兩家茶禮

今次暫緩最大得益者就係自由黨那為商家佬，佢地就係度分享勝利美酒。年輕人就付出流血被補的代價

唔係選民有冇嘢幫到手

又扮野,五大訴求,缺一不可

on9

又係田生。

全行會走剩十一哥就好笑

而家仲唔做, 好快會滅黨, 身為商界撐送終, 班友真係用屎忽諗野

商人呀！

可能只為選票。 唔好理佢哋狗咬狗骨。

唔跳中央就會俾佢選?

順便出年搶功能組別位

咁又難D
行會仲有李國章 飯焦 葉太監呢D人喺到

Push

以退為進je，想係區議會搶番d中間偏黃選票，咪中計

關鍵時刻

方中信

咁商界都明白 送中係焦土

李國章 飯焦 葉太長頭草渣見人人走佢會留係到一齊死
下個行會唔想撈

十一哥為咗保住啲相可以去到幾盡

根本佢哋於唔想過
但又唔想自己開口拒絕中國
依家咁多示威者佢咪有下檯階同中國講，唔係我哋班商人唔想過呀

有送中第一批都係拉班唔聽話嘅商家佬

點會重比女人做特首

田氏兩兄弟仲有些少骨氣,仲有輕微反抗

田北俊最奸真兩頭蛇,
田北晨做九鐵爆大獲得罪唔少人.可惜建制立場

唔見經民聯咁

無直選票都割

25

田北辰：應重新檢視行會角色 質疑不應淪為政府箍票

可以的話先入group，做義工幫手派傳單都會好大幫助

仆街廿蚊張你都有今日

03年23條立法又係自由黨同政府割蓆

自由黨算係對得住班選民

張宇人條仆街應該會退黨加入經民聯

兩個都係剛愎自用嘅女人

自由黨有幾多個真老細
除左田氏兄弟,全部都係打工既代理人

田氏兩兄弟完美示範如何幫中央解決問題就係叻仔... 其他建制炒撚哂車... total loss

咁點解張宇人唔加入經民聯？唔通佢想騎劫自由黨？？

廿蚊張被踢走！今天最開心的新聞。

真建制派

真正關鍵一票

所以咪有經民聯囉

自由黨定位一向都係騎牆派，依家張宇仁騎劫左成個黨

自由黨再分裂真係變原子

估計廿蚊張收咗中共order，從內部僭改自由黨成「親共派」？？
（中共以前試過從外部分裂自由黨成「經民聯」…）

恭喜自由黨加入泛民

咪又係為左11月